通常定期會做幾耐？

我自己人民幣 ＆美元 1至3個月
唔做港幣

有几多厘？

留名學野

邊間

做緊南商港幣一年
渣打人仔一年
東亞人仔半年

睇息啦
而家人仔得 2.2~2.5
做三個月算

建行美金三個月 2.8%pa

永隆
人民幣 1個月 2.15％
美元 1個月 2.1％

唔算最好，
但唔洗新資金， 唔洗兌換， 唔洗去分行，
比較方便我。